覺唔覺近年好多8牙都由渚沙黨轉會到ゆいゆい黨⁉️

渚沙好陰公豬😭😭😭‼️
名就唔開了‼️不外乎紅字四名同藍字三名👎‼️

真
申利神推渚沙b

真 得我一直冇變

一直冇變由此至終都係ゆいゆい黨 ‼️

開名啦

棄左腸菜

我地個個神id都神推自己id‼️唔好老屈菜b‼️

做咩開po笑你老死‼️

Who is 樓豬老死❓❓❓

想留番些少面子比佢地好好面璧思過‼️

真

秋元康抵比人笑‼️棄渚轆轉栗久‼️

乜撚

唔洗兩頭望‼️係你‼️

次次上水唔係笑人就罵人‼️你好好打⁉️

佢棄橫結取賊船都未講‼️‼️‼️

ゆいゆい

開名未

HKT狗 ‼️

ゆいゆい ‼️

真係好嘔心屌‼️‼️‼️‼️‼️

攞星都唔得

槍口一致對橫‼️